\raggedright 
Fra skolens side er stillet følgende overordnede krav til projektets indhold, som skal overholdes:

\begin{itemize*}
	\item Systemet skal via sensorer og aktuatorer interagere med omverdenen.
	\item Systemet skal have brugerinteraktion.
	\item Systemet skal anvende \devkit{} og \psoc{} teknologi. 
\end{itemize*}
 
Da implementeringen af en slikautomat med mange beholdere og flere betalingsstationer er et meget omfangsrigt projekt, begrænses projektet yderligere af gruppen. På baggrund af opgaveformuleringen og de overordnede krav stillet fra skolen afgrænses projektet til at opfylde følgende krav:  

\begin{itemize*}
	\item Til brugerinterface anvendes \devkit{}.
	\item Systemet skal have én betalingsstation.
	\item Systemet skal have tre slikbeholdere.
	\item Til måling af niveauet af slik benyttes tre afstandsfølere (en til hver beholder).
	\item Systemet skal veje slikket vha. én vejecelle.
	\item Én nærhedsføler benyttes til at detektere om en slikpose er tilstede. 
	\item Sensorer og aktuatorer skal interagere med én \psoc{}.
	\item Kommunikation mellem \devkit{} og \psoc{en}  skal ske via \protocol.
\end{itemize*}

Derved vil der blive efterstræbt at implementere en fuld funktionsdygtig prototype af \slikautomat{en}, der illustrerer principperne bag idéen om et hygiejnisk bland-selv slik system. 